點睇呢段popo禮貌驅散 在場市民歡呼表揚

太遲了

算係咁

我覺得咁先好喎
唔通咁都屌尻佢咩，人地態度好就對番佢態度好啦

呢啲畫面應該要煲大，教下班黑警點做警察

唔好意思 都係黑警死全家
白警冇指責黑警所做既事就已經足夠死全家
講完

本份野讚乜9
逗咁撚多糧 唔洗佢做ar

認同

吹奏黎做咩 佢本份

食咗咁多日屎，終於有返飯食
mon po popo榜樣

其實係本分黎
但係 依個時勢真係搵個好禮貌啲都難

雖然話黑警死全家，但若人地都唔係黑既無謂將人推到去對立面。唔通真係想下下暴力清場，拉幾個手足，再屌人黑警咩

佢地得2個人
又想快d收工先咁姐
同埋又無宵禁點解要人快d走

我完全贊同你所講，而且我仲覺得係做 Show 居多 !

擺撚到明做show

pull

無一個隻係無辜！

應份都要表揚 痴撚左線

警察平時惡過狗, 而家只係表現正常番少少就受到市民歡呼表揚, 呢個世界真係寧做仆街莫做好人, 做仆街真係好著數...

某部份怕俾人清算 先有禮貌

所以咪話世界就係一個欺善怕惡 誰大誰惡誰正確既社會

成個警隊根本冇紀錄可言

所以有一單半單好似皇恩浩蕩

成個警隊根本冇紀律可言

所以有一單半單好似皇恩浩蕩

斯德哥爾摩症候群

三萬隻無一幸免

轉句身就屌最老母啦

應份的

唔會歡呼唔會吹捧
但聽講咁樣讚啲正常少少嘅警畜
其他會嬲嬲豬 有分化作用

以經可以預見場運動完左之後 d黑警做場show 對市民好聲好氣 就會大和解
乜野721 831？？訓啦 左膠大愛香港人

吹奏啦
佢地咁玩做壞晒
一定比同袍屌到仆街

唔撚好諗住洗白

一早咁做就唔使青到咁呀

都係逗份糧

呢家總之唔係你死就我亡

佢哋721去咗邊？

唔洗吹奏
只係證明左班狗用武力驅散係不必要

做份內事要歡呼
學巴洛迪利講, 未見過郵差成功派到信要慶祝

護士派藥 消防員救火
會唔會歡呼???

班仆街趕收工先咁好聲氣

good afternoon sir

喂本份嚟架，佢地禮貌對我地，我地自然對佢地客氣

但係咪唔記得咗佢地點對自己啲手足？對你地有禮貌啲就拍手歡呼？即係好似一直比開屎你食，突然比粒糖你地食就覺得佢好好人咁，咪傻啦屌！

就算佢地成班跪哂喺到，我都淨係記得佢地點打人

都唔係架

養狗仔識定點疴尿都要讚啦
讚佢先會乖

洗白

連登多風向撚真係無錯

巴神

如果6月個陣咁做就有用 做戲都係咁話
不過依家太遲啦

有種好嘔心嘅感覺睇到一半要熄

呢個叫正常

又點 ？不會原諒

認同
黑警有咩值得歡呼
人地心入面笑你on9咋
班友天真過天真嬌

唔會歡呼 亦唔會鬧佢

本來就應該係咁 同埋 721去咗邊?警察濫暴你有冇做過野?

如果佢其實係做Show更加唔洗講

洗白?太遲了

正想講

斯德哥爾摩症

其實呢啲就本分嚟嘅 本應就唔需要咁誇張反應 但係同黑警平時嘅行為作對比 又的確係幾大嘅反差

相反我覺得調返轉
你諗下呢頭有人歡呼
嗰頭嗰班就俾人屌到仆街
咁心理咪唔平衡囉
佢哋咪會心諗屌你老母做戲咩
擺明落鳩我地面姐
偽君子
內部分裂就係咁產生
不過利申 佢哋有冇禮貌我都係屌鳩佢哋死全家

分化對家唔好咩

讚佢等佢俾其他狗批鬥
從而分化

你仲未明而家要推翻成個政府先可以追究黑警嘅罪行，畢竟就算出到嚟上庭拍證都係冇用因為法治、執法同埋成個政府都已經係腐敗

手足想分化popo啫

真

空白帳黎可能又係迷信狗

希望我哋唔會中計啦 道歉冇用 要有實際嘅追究行動

如果行得正企得正應該唔怕重組警隊

人哋態度好就比返好面色佢
比人睇到因由都幾好

不過做過既野點都要追究番

原來警隊入面唔係得狗 仲有人

Show Blocked User - 係男人就頂硬上

大佬 公僕黎
有禮貌對市民係應份
佢人工包埋架

讚你老母臭閪

問佢拎委任證/NO.嘛 咩都冇點表揚

we don't forgive
we don't forget

請你想一想陳彥霖

本份黎嫁屌你老母

做返應該既野就表揚

冇撚野呀 有糧出嫁佢地

屌呀 咁快唔撚記得曬佢地做咩呀

個腦入水？

警隊入面鷹派佔99% 依D鴿派1%都唔知有無

做好本份 無人會咁得閒屌鳩佢地 咁都唔明?

可惜搵唔到number無得好好咁表揚佢

希望佢番去冇比人排
班仆街警犬實唔滿意佢同事

垃圾

食環署清潔公廁, 在場市民歡呼

係佢既本份呀屌你老母!!!!!!!

你對我好我對你好

美帝最鐘意演技

721要一直追究
但無需要有關警察既好事壞事都唔理，只拉721出黎講

香港人受軟唔受硬

都就快被清算，班毅進 condom 仔仲唔剩機刷番d操行分，好易被擺上枱。

777: 本份當bonus是常識吧

They are well paid for it

煲大 從內分裂

蘇貞昌回應林鄭月娥: 初條撚心！

扑爆你個頭 強姦你個時你咪知痛楚囉
Good cops bad cops
其他黑警打人個時佢哋唔撚出手制止呀，唔係黑，屌你老母啦

縱容其他黑警一樣有罪
果一刻可以對番你好
但清算一樣照做

ed先至係警察應有既態度 可惜9成9黑警以成魔

紀律部隊係team
入學堂都有教一個人做錯全隊負責任
咪撚同我講咩煲大佢，感化班狗！
721，831，101，新屋嶺等等等等
您係香港人既就永生都唔可以原諒呢班狗！

利申，睇條片睇到作嘔反胃

冇撚野呀 做本份咋

咁快唔記得黑警做過啲？

表揚佢地？對唔對得住手足？

831

分化

歡呼表揚我就點都做唔出
不過屌少句或者睇人講句唔該都還可以

串緊佢無number

一世都唔會原諒

哦⋯⋯sorry認真左

On9

哇 帶風狗多到呢
721唔見人 831打死人

你地好撚易氹
死咗咁多手足你同黑警講我愛你

俾人掟入集中營個陣唔好怨

我反而覺得佢地會諗：你班曱甴做下樣就信 真係好撚蠢

正正常常都要歡呼？
開槍射左你4個月
依家唔開槍就要歡呼
係咪做慣奴隸

4個月以來得一單都好吹奏

Agger

屌佢老母啦721死撚左去邊

琴日喺旺角見到啲狗扶吖婆過馬路
而家先開始做形象工程？ 屌你老母啦 冇人性 點扮都係狗

On9
無一個警察無辜
全部都係黑

死全家係基本消費
佢只係做返應份既野，最多下世可以投胎做大灣區民啦

唔撚會再信呢啲公關嘢.

做嗰個咪會咁諗
但係睇個班就唔知佢哋啦

新仇同舊恨就分返清楚
成班運動警察都係做仆街既角色，清算就一撚定走唔甩
呢幾個警察就只係做返份內事，係可以咁睇既
但係佢地選擇左唔用積怨既方式做事，咁呢一刻都好應該唔算佢地舊恨bor
當然黑警依然死全家

唔緊要
我明白你

我屌你老母在場果班歡呼食屎狗
當手足condom?
唔撚記得黑警點對被捕手足？
一世唔原諒黑警講下就算？

公關show

係囉
我返工無人讚嘅

國安你好

做得好就贊下囉，唔係點分化

如果冇面蒙面就更好

扮有禮貌係要屌，但如果帶晒面罩都有禮貌既話就應該真係真心

Morning Sir

屌 表乜撚揚
人工唔係白逗
唔好再推

我一世都唔原諒。。。
咩話？好有禮貌？咁算啦

做本份都讚 香港人係咪垃圾到咁

隻狗啲同袍見到都實屌返隻狗「對住曱甴咁撚好禮貌以為我哋會驚佢架啦」

呢D死港豬
只要日日比屎佢食
有一日比混左少少飯既屎
佢地都會好感恩

天水圍狗屋門口做完Show 上網就屌曬鬼

[全世界入] 全港第一個公開論壇「城大和你傾」1029上線喇！！

活動post！！！Push

讚你老母咩
不原諒原來得啖笑
你地點對得住俾黑警姦殺暴力對待既義士
黑警冇一個係無辜

證明群眾唔係盲屌暴徒
除此之外無其他

班傻閪唔死都冇用
不過人數一多蠢人個比例就會高返
必然嘅事黎

6月一開始咁用就有用，而加有撚用咩 。係有心就爆啲黑警證據出嚟就萬人愛戴

終於都有番D似樣D嘅態度咁解

推

東涌嗰個？

有冇見過猶太人會對住黨衛軍歡呼

大佬呀成晚都唔知喺元朗走咗幾多轉
唔禮貌啲請你班人走真係開通宵ot
不過4個月前咁做咪唔洗成日開ot囉

ON9, 根本應該係咁, 點解佢地跟返規距做要歡呼, 歡呼既人對唔對得住831, 新屋嶺既手足, 屌你老母都痴撚線

態度好少少就歡呼做場大龍鳳就怒氣全消
721 831，男女義士被虐打被性侵，控十年暴動，仲有懷疑被自殺唔洗理，最重要畫面好睇

點解要歡呼呢啲先係正常做法，香港人食太耐屎，再比加左糖既屎你食就覺得好好味？

cls！如果真系白狗就篤灰！仆街過左4個月啦！第5個月都來啦！唔好甘容易有斯得哥爾摩班狗真系打傷打死左我地好多手足嘅仲有對班女手足啊（sor for 1999999999）

做SHOW姐
勿中計

有禮貌就企出黎鬧D無禮貌的狗，又或者報料啦

同意要死 但口講無用
不如試下呢啲招去分裂佢地仲好

消防會 隨時無命

點知原來佢地有份打示威者或者亂射TG
黑警，不了

連登係咪咁多豬呀
其實應該大大力吹奏呢單野
等多d呃ot警仿效
先可以分化警隊內部

而家隻隻狗都比市民屌到麻目晒
你再鬧佢都唔會覺得自己錯
反而你讚下其他做得岩既狗
佢先會思考自己點先得到呢d讚賞

Pull

事實係
咁樣做有效果過用TG
如果佢地一早咁樣做 呢場運動唔會咁高溫
可惜太遲了

其實真係好噁心
琴日睇有隻差狗拉個記者搜身
隔離隻狗乸唔知係咪見到個鏡頭行咗過去影就喺度攝位
臨尾閪面同被搜身個記者講咗句小心
睇到都想嘔
咁撚有心但每次啲胡椒噴霧又兜口兜面對住記者噴

btw過咗冇幾分鐘鏡頭影到佢啲伙計喺大馬路屌人老母 叫人撚樣
半啖砂糖 然後轉身餵人五啖屎
成個警隊正傻閪

要尼分化黑警

出我地糧對我地禮貌應份架喎 傻撚左？

佢地做本份野 市民回饋係唔再言語屌狗 唔應該歡呼囉
幾多手足被自殺，被強姦呀 仲講咩呢一世唔會原諒黑警？ 轉個撚頭就唔記得啦

做返本份，首先已唔需要讚。
到今時今日都唔同黑警割蓆，條友白極有限

樓主唔撚好搞到好似日日被黑警屌屎眼,
黑警屌少你一日就開心到喊啦

屌少句冇問題。
不過歡呼果班人會唔會太善忘呀

推

幫手推埋呢個
為左健康著想 以後邊個地區放tg 個個地區就罷買一星期

講得好
連登好多盲目仇恨
唔識理性思考

一世唔會原諒香港警察 扮吓好人就唔該前唔該後 仲離譜到講我愛你 好撚嘔心呀 喺咪唔記得佢地點對我哋呀 當前線啲手足係condom呀 爭氣啲啦香港人 已經太遲

正常返一秒都要歡呼

左膠仆街死

痴撚線 一日未有獨立調查委員會
未有一個黑警被制裁
我會認為三萬個都係黑警

係潘小濤呢類唔fact check嘅鍵盤左膠，先會吹到咁大
大佬，成場運動針對警察，你居然懶大愛！？
應份架，係白警就辭職啦，著起件衫就自己人，你班狗講架

同達哥case一樣

一個好人做一樣壞事
同一個壞人做一樣好事

達哥係偽人就係人都知，但當佢壞人就過曬火

你咁樣做 其他黑警知唔知嫁

香港真係豬咁兜 又玩白警

上次個位白警 比人起左個fb

個fb 句句屌暴徒

本來就應該咁，面而家吓吓就放tg，開槍

糖衣毒藥

做咩都永不原諒
樓上傻鳩左呀？

救人命既工作真係會歡呼

「城大和你傾」

「城大和你傾」將堅守有平台無大台的原則，本團隊絕對歡迎不同政見各界人士前來討論，互相理解，透過溝通重整社會風氣。

主題：「本土與國際戰線 下一步該如何走？」
日期：十月二十九日（星期二）
時間：晚上六時開始
地點：香港城市大學王氏廣場
對象：各大大專生，香港巿民
宗旨：歡迎不同政見各界人士、自由發言、理性討論

對唔住 我講過一世都唔會原諒班黑警

收收皮啦 一世都洗唔白

太遲啦，我呢一世都唔會原諒香港狗察

其實係基本, 做乜野要表揚??!!

同意

咁多人因為警暴行出黎搞到又死又傷
你班仆街向佢地歡呼大叫我愛你阿sir
Dllm下次真係唔撚想出
香港人俾人恰係抵撚死唔值得可憐
第時入集中營向阿sir示愛啦仆街

嬲撚到手震

佢呢d只係叫正常姐 D人係咪日日比人打打小日就覺得係好人

成功分化popo

樹大有枯枝 屌完咪算 唔係屌完都唔聽就得啦

昵d係警隊以往正常嘅態度，同市民關係ok....都唔知點解而加變成咁.........

壞人做一件好事就變好人
真係便宜

你都 on撚9

單一小事 洗唔洗睇到咁誇張 繼續做返自己 堅持自己既態度
反正由6月起 到以後 世代永不原諒黑警 黑警賤過地底泥

唔需要吹捧 更加唔會洗白

痴撚線啲留言
黑警冇一個係無辜一早係共識啦吓話
仲話人對你好 對返人好
黑警嚟咖咋

做戲洗白

做本分都咁多人吹噓
不過證明左做人做狗自己揀

反做show分化可以
但心一定要記住 黑警無一個係無辜

721你唔割,依家奶鞋底都唔會接受
但係
篤灰名額仲有3個,越高級越優先,藍衫condom仔冇份,歡迎報名

分化警犬呀嘛

香港人真係天真好撚易呃
隨時之前扑爆過幾個示威者個頭
依家做返份內事D人就係度讚

佢哋當市民係狗咋 會care我哋點諗？
呢啲稍為好啲嘅警察咪好似我哋覺得啲書呆子咁柒囉

睇直播佢都係話我地搞到香港亂喎，淨係呢段都抵再俾人屌一鑊啦

屌，做返本份就歡晒呼，啲香港人真係善忘

啲 On9 仲話佢哋係白警

本來就應該咁做
下下亂咁吠,咪搞到份工難做囉

有時坐車聽到阿伯討論
個結論都係冇狗就冇暴動,都唔知聽到幾多次
點解傳唔到入佢地耳

水洗都唔清

默許黑警濫權嘅都係黑警

有禮貌係基本，一個有禮貌，但其他二萬幾冇，有乜用

唔會原諒

返工做份內事本來就係應該, 但依家搞到好似20卡鑽石咁珍貴!

本來就係要咁，歡呼表揚啲乜

有幽默感既狗不多

係白警既 又點會戴撚住個狗罩
香港人太天真

無一個係無辜
完

係咪唔記得之前果個FB屌柒我地，現場又扮撚哂有禮貌既狗？

BTW記者把聲幾得意

證明摧淚彈 棍扑頭 噴霧 都係不必要武力

搞亂香港既係香港警隊既不專業 不作為 虐待市民等非法行為

以為咁樣民意就會翻翻去？

做回本份要值得表揚？ 大家無野下話
香港真係咁善忘～

呢d我唔會出聲屌 但講過呢一世都 唔 會 原 諒

又一次證明左膠真係弱智
人哋捉咗、性侵、打死、打殘幾多手足
拍乜撚嘢手

正常返工態度者

係有d博升亂拉人

本份黎

大家咪咁傻好冇?講過話唔會原諒香港警察，就唔會原諒!
咪撚俾佢地係鏡頭面前做show 就感到開心,安慰

血海深仇唔會洗白到

又話永遠唔原諒香港警察。
原來只係一般網上鳩噏。

返到去受靶

認同, 另類分化方式

政府咁撚興和武割席, 而家對佢地和武割席

Popo禮貌對我地 我地只需要禮貌對番佢地，唔使當神拜

呢啲只係正常人，點解要表揚

唔用腦只識ban咪仲on9

呢d係警察基本要有既禮貌同尊重 唔理佢真心定做戲 起碼可以令市民大眾舒服d 容易接受

請你食tg放題

想洗白，拉

街坊識玩

一早係咁無事啦。。。。。黑犬死全家

放棄幻想
務實抗爭
港豬幾時先醒，
警察冇獨立意志
指揮官叫做乜就做乜
命令開槍就開槍，
命令叫又好就友好

可能咁讃下 班弱智嘅真係會好開心 然後開始試下搵個腦翻嚟諗下點解平時做D咩會比人屌 鼓勵下佢地思考

其實係本份
本身咁多黑警殺人強姦虐待
你唔舉報佢 唔辭職 仲係同一個團體既
你就係一分子 你就係包庇佢
做翻正常少少tum下你 你又即刻收貨
話咩我愛你啊sir 唔洗啊 咪咁蠢啦
而家禮貌姐 你又知佢其他時間唔係好似其他黑警咁？

呢D係分化手段，間唔時用下係ok的

事實就係有班on9見到班狗態度好少少就出哂水
天水圍個次係咁,上次又有人同班狗坐底傾偈
下次洗唔洗叫埋支持警察執法?
切蛋糕要俾人鬧,呢班直頭要大力屌

世世代代不原諒香港警賊,最好將佢地全體判死刑

冇人話要屌佢
只係話冇必要讚

只能夠講讚賞唔等於收貨
清算係點都會做

應唔應份個問題同勿忘手足被殘害個問題
其實同帶出條片無關係, 對於惡意帶風向既行為, 我亦只能一笑而過
但若然你係真正和理非自然要學會如何打好網絡戰以及係被帶風向並且係對方亦能馬上得到第一時間反應既時候作出相應有效, 甚至係無論風向如何被帶歪依然控制在內
以今次條片為例, 利申無打開睇, 亦無需要打開睇, 你知道片內容係"有禮貌警察勸退市民離開受大眾鼓掌"就夠, 然後用文宣或其他各種方式指出問題根本, 分析分拆現今矛盾所在, 同時大力支持對方保持落去, 成果就係令對方內部分化並開始互相篤灰, 加快內部要求獨立調查與重組思維, 你被帶風向同時亦可加以利用風向, 順風定逆風都好, 都有利用價值

根撚本係 冇打人帶咩口罩
仲再加技電筒 分分鐘yellow object單野有份閃9人
狗做戲又唔係第一日 拍手班人真係弱智

臨尾個隻速龍出黎拎光環？

其實佢態度好就應該既

分撚到咩
呢個所謂白警背後咪又係屌啲示威者甲由

勿忘 721, 831
你唔會肯定對佢地對待人既態度幾時會變， 點樣變
惟有清算警隊後， 制度改善後先有計傾

點睇？藍絲會用段片做文宣囉，一係就比強國攞返大陸做宣傳

唔抗拒佢做法 但會對警犬改觀

不過如果個個黑警都係咁 就唔會變過街老鼠啦

做show

佢話 玩夠啦 聽日番工番學
好串wor

辭職係最好嘅辯護

1 /30000

分化警員既大好機會

應分的，不應讚

認同
如果人地真係咁好聲好氣同你講 你都要係面前屌人 咁真係唔係幾好
但感覺上呢度好多人已經極端化咗
（當然呢啲心態都係被迫出嚟）

屌拎呢d片黎宣傳黑警冇濫暴咋想？

係係係
3萬黑警總有幾個係明白事理
個畫面都幾有愛

不過唔代表交手果陣需要留力
我地發過誓唔會原諒黑警
你地可以選擇辭職搵翻良知
我地爭取人權自由係無路可退
唔係態度好 d 就洗到白
想洗白既話
唔該獨立調查 清算警隊

唔使屌佢 但亦冇需要過分吹奏佢 That’s all

做警察全部都係黑，邊有時間續個分，好人唔會做警察，除咗口罩先扮好人啦

樓主都係放條片討論下姐 唔使咁呀

9成9都係死癲狗
有一隻無發癲就好稀有

黑警死全家不嬲都係口號黎架啦
口交部你估流

太遲啦 個個都係咁咩 返大灣區啦死黑警

唔通…………Popo 執返個良心

同意 叫佢地自慚形穢先好撚

不了 到宜家已經唔會再覺得有前線係白警
態度好都係暗地屌9你 之前有隻狗都係咁比人踢爆左

想洗底?諗下好啦

我愛你呀SIR? 難聽過粗口

喂

問左爆眼 爆頭手足未?

我會欣賞佢咁樣，但係唔會洗白到，
呢啲門面嘢唔足以贖罪

就係要呢啲

你條ON9天真到仆街
讚賞有閪用佢地要既係錢呀

扮下野都要吹奏
咪撚幫黑警洗白啦

香港根本就係一個好易溝既女仔
但老共就係中意玩強姦

你睇下琴日元朗

咁都好信？

Good cop bad cop，做得好咪讚做唔好咪彈，
以前受盡敬仰今日做過街老鼠唔係冇原因喎。

唔係吹奏佢 但如果佢咁做會受市民歡迎而其他黑警因而模仿不失為一件壞事 起碼少d手足被補
但當然有幾多個差佬會咁做大家心知肚明

係咁崩緊嘅關係底下有喱條片發生，其實都值得高興

態度不錯

我們跟上

秒
根本應份

冷靜 d
一般市民係記仇既就上左前線啦

有禮貌咁咪幾好

As i said many times... around these few days there will be a LOT strange stuff happening before senators voting for the Act!!!

We need to see a TREND, instead of Last Minute FIX !!!

They need to get as many videos as they can to :
1) prove you are violent , so they will ask Senator to condemn HK protestors
2) popo are nice , gentle, and kind, NO Excessive force are used , so no condemnation is needed

Hence they will convince USA NOT TO pass the ACT !!!

If that is true.... whatever happens is PR show !!!

THINK CRITICALLY !!!

咁又點？
咪又係要死全家

睇完呢條片 加埋重慶大廈派水 更加覺得香港人係受軟唔受硬 個個都知 係得政府同狗隊唔知

That is right.

其他黑警就算睇到 都應該唔會模仿佢
好多警察根本喪心病狂想拉人打人
佢地睇到呢個警察對市民咁好
反而可能屌返佢轉頭

根本場運動玩到咁耐完全要多謝班黑警keep撚住濫權濫暴

屌唔需要，讚亦唔需要，其實班狗一直都唔明，好地地冇人屌鳩你，係成班發癲在先

說好的一世唔願諒黑警呢

yes
警民關係已經反唔到轉頭

食屎啦 721 831 101 呀
醒啦香港人

太遲

拉

成個畫面好撚膠

牙蛇做PPRB

白警點解唔指證黑警呀
你咪唔用腦囉
on99

趕住返屋企捉姦定約左隔離阿姨？

如果6月開始時係咁，就唔會反得咁勁啦，而家係冇可能原諒班警犬

點解無人睇無人留意

人地親身綁手跳落水去模擬跳海自殺

事實證明場運動唔會贏
班狗扮好人大把人即刻收皮
俾人拉左個堆真係condom 黎

我覺得係更加應該歡呼，再問呢位咁好禮貌嘅警察攞number寫信讚佢！

割條毛咩
佢地都無團結過

狗冇一隻係無辜

如果612開始係咁嘅態度嘅話
我肯肯定宜家全港市民都會撐警
支持警察度創新高
受歡迎度超越消防
日日賺OT錢着藍衫輕裝同市民吹兩句水就收工
唔駛鳩跑仆街、畀市民屌、被搵仔、被誤中漒水
無人紅燒狗肉

不過
沒有了

黑警死全家

呢個有禮貌 唔濫捕 唔算抵屌
但唔可以因為佢而講仲有好多好警察
因為佢721都係唔見人
只係佢尋日件事手法處理得好

一切都太遲了，死左嘅手足係唔會翻生

香港人比啲堅持好冇 一世不原諒中國香港警察

係sir 午安

快推行動po
推到有人搞
開咗兩個po都仲未上到熱門
快啲一齊討論！

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

應份既。如果個個警察都係咁，就唔會搞到今時今日神憎鬼厭早知當日，何必當初

好有愛心，唔反了

扮撚晒嘢 趕收工咁款

可能消防黎

咪撚洗白，永不原諒

依啲係佢本應要做既野

成班on99 人地比一舊屎你地食就謝主隆恩咁

分化佢地

agger

做乜要洗白黑警 香港人咁快唔記得黑警所作所謂

佢地已經忘記左本份 提醒下佢地記返起 唔好剩係識得去微博取暖 以為自己已經盡左本份

其實應該係由警隊入面開始分化..
表揚禮貌同埋非暴力既警察, 等愈黎愈多人知道做得O岩係會有市民支持..
慢慢警隊入面就會開始出現分歧..分化..
最後變成兩批人..而一批係支持香港人支持運動,
最後好個班叛變, 篤灰, 甚至引清兵入關, 攞武器...對抗港共政權..

不過似乎香港人對警隊既仇根, 同埋警隊既腐敗程度已經好難返轉頭..

咪撚洗白

Bad cop good cop
呢啲技倆做出黎架咋
番撚到差館一樣屌柒你地係曱甴

鼓勵白警分化黑警唔係壞事
當然唔好因為佢禮貌少少就掉以輕心

個人唔會吹奏, 不過既然佢冇屌我地的話, 咁我個人起碼唔會屌佢地先
不過我同一時間係度諗, 如果次次驅散都用番咁正常態度, 唔用過份武力的話, 而家警民關係仲會唔會搞到咁差?

雖然咁樣係有少少斯德哥爾摩症候群心態..
但試問香港人真係好想有警隊仲有一絲良知既企係我地個邊出黎叛變
搶到對方既武器支援, 先最有效推番呢個政權...
不過機會係0.01%..

所以本份就唔讚得？
所以我要鬧番佢哋轉頭？
所以佢哋咁做係唔可取既？
鼓勵班狗做番人都唔得
原來我讚下佢地就代表我放過成個狗隊

救火堅會，舉過個例子please

冇一個係無辜

上次吹奏秀茂坪嗰個之後發現中伏，而家又嚟多次

成班連登仔咁快唔記得天水圍隻狗
背後屌9你地

其次係要佢次次都咁好
我相信如果次次都咁好態度
我哋都會克制地轉場

其實大部分失控警通常係一堆入面得幾個會串柒柒，好多都唔出聲企係度。煲大佢 做得好要推

絕不原諒警察

起碼都叫識扮

721唔見人 831打死人 101槍殺人
唔好諗住靠呢啲野去洗白呀黑警

完全同意

屌得兩隻係度咪驚囉，試下企多三隻係度睇佢屌唔屌老母

如果隻隻都係咁既話 好多人都會將佢地打人既畫面當睇唔到
好彩大部份狗都唔夠控制

尋晚睇元朗live，
覺得警犬開始有明顯分化。
睇到有部分回復部分理智，
可能知道自己係condom，
移民又冇人批。走唔到。驚被清算篤灰。
所以開始識驚要收斂。

好明顯少咗癲狗。
亦都多咗制止同伴發癲嘅鏡頭。

係咪時候將佢哋嘅分化擴大?
等啲仲癲緊嘅被孤立?

比四個月屎你食 然後有一日比飯你食就謝主隆恩咁

咁好事來GE~
做得好要讚~做錯就屌
咁大家都好公道

應該話因為人權法
部分popo開始有顧忌

個個差佬係咁就呃到班港豬返歸做冷氣軍師啦

呢d叫基撚本

咁多手足死左！點可能原諒黑警同政府

目的在分化
睇清楚先覆啦

屌吹奏
扮咩呀死黑警

尋晚元朗嗰啲真係噪到爆晒炸

舊時香港

但我想講，
一個殺人大魔王，
之前殺人無數，
到佢臨死做返啲好事，做返正常人。
大家都唔會忘記佢殺咗幾多人。

至少我唔會原諒佢哋呢幾個月對香港市民所做嘅事。

希望之前講過永遠唔會原諒佢哋嘅手足，
唔好心軟。

咁多手足死咗，傷咗，坐監，前途盡失，唔係我哋訓醒一覺，佢哋就會復活，好返，唔駛坐監。係唔會。

隻手仲拎住支濕鳩強光電筒

最新風向 fb都見到幾個post

Yes sir

你對得住被捕被打被姦被自殺既手足？

分乜春化
高層有晒統一意志啦
散仔唔同路咪炒
最後留係度咪為錢

警察suppose係咁 有咩好讚

幾時正常表現會變咗要表揚架,拎返條片俾班仆街睇乜叫正確做法啦

拉一派打一派？

係就唔會有呢條片出現

煲大佢 分化下佢地都好呀

人類本應是這樣 不過狗做到都要讚下

佢啲伙記打斷人地子女手腳 磨臉
你問我有咩睇法
我打斷佢隔離啲popo之後笑笑口
佢係唔係都要拍手歡迎我

Push

做份內事有咩出奇

學外國玩 good cop bad cop

佢返到去唔知會唔會比人鞭屍

屌你唔好再遲啲
扑完人三個月之後依家呵翻一次就想算數

They’re well paid

一世都唔會原諒哩班垃圾
清算來臨
3萬隻無一幸免

愈睇愈撚嬲就有

連登仔又唔記得之前都有個警察又係咁撚好禮貌
之後發現成個fb 都係鬧我地

又炒車，煩唔煩？ 悶唔悶？

太遲啦

你班左膠有冇咁撚易氹呀！
打到我們仆街
出來講兩句普通到唔普通既說話
就白警又乜又柒！
我屌你地老母啦！

on9 句返工返學啦88明顯暗串唔好出嚟抗爭

無必要歡呼同表揚，亦唔需要屌佢地扮野，佢地職責黎
正如有條友屌完你屎眼之後問你痛唔痛，你會唔會覺得條友好好?

歡呼 dllm 港豬黎？

成班懵撚
記唔記得天水圍中指sir同扮禮貌沙展呀！

仲話乜撚野清算黑警，
姦殺咪姦殺囉
雞姦咪雞姦囉
打盲人咪打盲人囉
真槍屠殺咪屠殺囉
721咪721囉
濫捕咪濫捕囉
私刑咪私刑囉
插贓嫁禍咪插贓嫁禍囉
警黑合作咪警黑合作囉

當班差佬過兩個月出返黎扮好人有禮貌，
你班香港懵撚巿民隨時走出黎幫佢含埋撚。

見到班吹奏黑警既懵撚就嬲
死去既朋友一撚定唔會原諒你班懵撚善忘豬

黑警死全家
本份黎唔洗吹奏

扮有禮貌好難咩?我做服務業做到拎獎添

但我一樣係黑警面前屌佢老母臭閪做雞，有幾難聽得幾難聽，我呢世都唔撚會原諒死黑警

佢禮貌兩句就原諒佢，對佢好聲好氣，你對唔對得住死左既手足呀？

警隊係一個團體黎架，一係就唔好做，繼續做狗就預左成世俾人屌

咁先似差人

搞死場運動就係你呢類垃圾

呢啲唔需要煲大

需要嘅係冷處理

傻鳩左?
平時一直比人強姦緊
宜家姦少你一下就拍手掌/講好說話

香港人學乜撚野人反抗。笑撚死人

痴撚線呢啲人 人哋殺完你強姦完你之後 因為人哋同你講唔該褒獎人哋

信唔信佢返到去會俾佢班𡃁篤佢灰或者質鳩佢做乜咁好禮貌 然後班𡃁就踩住佢上位

[巿民已原諒黑警?]死去既朋友一定唔會原諒你班吹奏黑警既仆街

Truth
你試吓比20隻畜龍佢
即刻變面

佢擺明驚人做尻佢

一早係咁 洗打4個月？

洗白咋都可以吹奏？又話香港人呢世都唔會原諒警察？

你最撚勁啦 做人都唔識做
人地有禮貌都屌番人嘅話
你同啲黑警有咩分別啊

個個都係咁咪好囉
但事實唔係

15分鐘的中場休息，已完

岩呀 我覺得講埋啲咩黑社會 殺人犯都無撚用既 直接講食屎狗 冚家剷仲實際 另外再講啲分化到佢地既說話先好

根本就應該要咁做

當刻好嚟好去 但該追究嘅都係要追究
敵人少一個戰友多一個點都係好事

奴性重至會表揚

畀盡咪唔屌佢
讚乜鳩？

我淨係想講一句
你地對唔對得住死咗嘅義士？

人地明顯暗串啦
叫你聽日準時返學呀 咁都聽唔出？
你地繼續啦 香港自然會得勝㗎喇
多謝你地呢班香港人啊

咁都可以拍晒手仲要講阿sir我愛你
證明香港人真係好易凼,要求越黎越低

冇問題，咁樣同班惡聲惡氣嘅畜牲同疑似武警相比高下立見，我哋越宣傳越讚揚，黑警就越分化。

有禮貌要歡呼其實係一件可悲嘅事…

有禮貌係應份
特別係做得大位嘅差佬
你啲細垃圾EQ低算
你自己做大嘅唔該控制吓自己
你要攬啲細唔想當面屌鳩佢
唔該叫拉撚走隻弱智仔佢
你好聲好氣叫我哋走而又合理
無人屌鳩你
做啲嘢似返個警察先
好似東涌嗰個指揮官咁先係
唔係黑警咪做唔係黑警會做嘅嘢囉
你估好撚想屌鳩你哋咩
咁你哋係唔撚啱先要屌啫

根本應該係咁，不過太遲了

邊隻狗偷偷留負評
屌你老母繼續做戲啦, 大灣區電視台等緊你地報考

哈 之前講好嘅永不原諒呢？
佢仲未辭職就唔值得放過啦
態度好少少就引到班人讚
烏克蘭啲警察跪地求饒呀
香港人 係咪真係善忘到呢個地步
係咪真係咁崇尚愛與和平

真係痴左線
差在未幫黑警奶鞋底
聽到我想嘔呀
我屌 恥與為伍

胖虎定律

遲D黑警打完你, 之後幫你貼膠布就讚到佢天上有地下無, 一等一好警察

踴躍出席抗爭 行得前
了解得深入嘅黃絲
根本無可能咁輕易原諒到
睇怕講得出嗰句嘅都係偽黃

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

港豬真係港豬

無錯, 有次見人大叫:揸咪個啊SIR你轉去入境海關啦, 群埋班雞蟲做咩，格離果啲嬲撚到

做下PR你班友就嗒哂糖
轉個頭咪笑鳩你班人
唔妹唔記得黑警對義士有幾殘忍
作為公僕服務市民係應份
唔需要特別吹奏

萬中無一既白警

講我愛你果個真心希望係藍絲，唔係既話真係覺得好撚嘔心

推
做show都信

所以宜家係變咗新聞

食屎啦！扮野咋

說好的一世不原諒黑警呢

對家不停想分化我哋,
點解我哋唔分化返轉頭？
叫幾吓基本上喺零成本
但係可以令對家唸點解自己被人屌到仆街而人哋又有掌聲
狗咬狗係最好睇嘅

由Day one 係咁就話啫 去到今日先有依個態度 我覺得只係做Show

收皮啦 態度好佢地應份架
一世唔原諒黑警呀

元朗都想做show最尾變放題

Yea sir thank you sir

食屎啦
一世唔原諒黑警
下面9千幾個正皮既人去撚左邊

應承我,呢一世都唔原諒警察得唔得

都幾肯定其他狗心諗：屌你老母扮撚哂野 打人又唔夠我大力

雖然咁講好奇怪 但我地既目的就係要白警比人排
黑警愈黑愈癲愈會出錯

太撚遲啦 你班狗殺&傷左咁多香港人 一世都還唔清

贊成 一世都唔會原諒班狗

佢今日趕時間收工咋收夠咗ot

你試下大聲講句你老婆畀人*緊佢打唔打你

其實啲狗可能真係要咁樣訓練

你讚下佢goodest

he wants green cards. he submitted his application

佢咁好，咁不如算啦，唔洗解散警隊，721，831，2600人被捕，死既死，傷既傷，當粉筆抹左佢啦好唔好

Good evening sir 收皮啦10月尾喇仲有白警 戇鳩少陣啦呀蛇 有白警一早出撚左黎啦屌你老母

證明之前啲狗態度有幾差，串過馬撚，根本你好聲好氣啲人就唔會屌9你

回不去

不嬲粉筆字抹左
仲有禍不及家人 警察都有好人
我雙親講左呢兩句4個月了
何君堯老母個墳比人搞 我老母差d喊
佢地仲好意思話自己支持

其實個場面都幾滾動

唔岩你意思就啊蛇弱智少陣啦分化撚。呢個世界有啲人為份工唔出聲唔代表一定會打鳩人一定拉人，上面有片你睇，知唔撚知咩叫灰色地帶啊，你依家同共產黨個啲有撚分別啊，只有支持黨同反黨，唔可以有唔支持唔反對既。定係腦筍未生埋啊，未出過黎社會工作啊，定你係五毛啊？？

認同，不過算啦依家啲人唔會原諒差佬

無得去美國咪係鏡頭前9縮返一陣
咁只係日常應該有嘅態度
只可以叫正常
唔會叫白警
督黑警背脊嘅先可以叫白警

好警察

你係咪已經唔記得晒依四個月發生左咩事???

都唔知你文盲定弱智

早兩個月都有條狗好有禮貌 啲市民仲讚佢靚仔 第二日一起佢facebook底就炒撚哂車
唔知大家記唔記得

下次打撚完你幫你叫救護車
你係咪話人地有禮貌

千祈唔好斯德哥爾摩候群症發作，我哋要睇清整個警隊嘅表現。

得幾條友

要清場 就要call增援
(佢都知班黑警兄弟
無1，2個鐘 食完宵夜 唔會出現)

咁自然要求示威者完

最心痛是

有潛質做PPRB

希望成個警隊都好似佢咁，有禮貌時又唔攬捕，唔好亂咁打人
咁就你好我好大家好啦

愛與和平好重要

死全家

應份，咁就想唔清算？
起碼要佢地無gear食翻啲共TG先

冇一個警察係無辜! NEVER FORGET NEVER FORGIVE

啲人已經唔會相信有白警

紀律

律 = 竹人中手

如果一開始就係咁我相信唔會搞到咁差
不過去到依家就難啲返轉頭，一段關係破裂左係要用好長好長時間，苦心經營先可以修補

和好lu
細路中槍？ 嗯？？ 幾時有？？ 唔記得lu

當社會做正常事會被表揚時...

yes

清算日子睇黎近了

好彩仲有清醒嘅人

藍絲歡呼

樓主好鬼

本應如此
唔係係唔係都屌人鬧人 路人都照噴

唔會原諒囉唔該

本份都讚 咪撚習慣啊

雨革果陣都可能有呢類popo...?

支持

有條做show嘅片就=白警

屌 分化佢哋呀嘛
等佢哋狗咬狗

咁被黑警拉被黑警打既義士點計？
點解會同黑警同氣相連？

做得好就要讚
唔係盲反

敵人唔打9你一穫係要讚敵人?

應該要大力宣傳白警黑警，等兩種形象出現對立對比，一邊比人讚一邊比人屌，咁樣就標籤堆白警歸埋邊，繼而分化

撚話一定係白啊，我話唔係黑就唔好推到人變黑啊。黑警撚識配合你做戲啊，成班由情緒支配行為既退化種類，郁啲就暴躁暴走既狗撚有咁既智商做場今現場人拍手咁既戲定係你想話現場所以人都係狗。香港人都有分黃綠藍豬未訓醒五種人啦。叫咗你咪學共產黨囉。

虛偽

仲唔快d 表揚佢，玩分化？

番唔到轉頭架啦，解散重組清算先會夠阻嚇力架

事實係對面已經有一隊軍裝等班人散緊個時射tg
下次睇野個時全面啲

有無睇part2
啲人一散左隻龜即刻話成班死曱甴走遲半步射撚死晒你地

一面讚，一面屌，黑警心理唔平衡

應該重推呢個。推到全部傳媒都讚。最好起埋底，讚佢係香港警隊榜樣，唯一警察。

繼而，再屌以往d仆街狗。分化白狗黑狗。

本份嚟，你會唔會讚樓下看更同你講早晨？

你唔知啲黑警可以有幾假？你尋日先出世？

Agger 返唔到轉頭啦 好多謝佢好黎好去 雖然認真講呢啲係基本嘅 但係我希望係係警隊重組解散再見到佢

啱呀 話比佢地知 呢啲先係對市民應有嘅態度
係因為下下都9拉人打人 721又消失
我地先咁撚嬲咋！

唔撚好洗白 黑警無一個無辜
佢只係做翻份內事 無必要放大/表揚

片？想睇

洗白就收皮啦

屌你老母

收皮啦狗閪 扮乜撚野

真槍實彈射鳩市民, 已沒回頭路

望下佢面上有咩吖，手上攞住啲咩？面罩啊! 電筒啊! 可能佢岩岩先照9完你， 如果真係白警就唔會蒙面啦屌! 係， 唔係要盲屌， 但都唔洗歡呼嘛？

黑中帶白、白中帶黑 同香港人玩太極ar

[行動］緊急求幫推 今個星期冇遊行？

人地想讚就讚
你要屌都無人有權唔比你屌既
我就讚

你咪由佢講
佢哋覺得無一個係好人
我就覺得仍然有好警察
你點諗唔洗佢地批准

Exactly

唔覺得有分化作用 佢地咁識埋堆 入到狗屋點笑鳩你地唔會知
想示威者死嘅狗閪 同 和理非警狗 個比例係 9.9:0.1
吹奏反而淡化左仇恨 對唔住受傷/死左既手足

炒哂車

對事不對人，
佢呢次係好就係好。
下次係衰就一定屌。

班蛆蟲黑警只係做番本身應有既服務質素就被讚揚，香港真係變得好可憐
一件事本身無特別既事，宜家就好似久旱逢甘露咁

唔正常嘅事見太多啦

做咩要表揚

希望下次打撚到你老母系都唔認得再講聲請你食宵夜

讚佢哋就可以分化到……
嘩屌……咁撚on9都有人講得出
你當狗on9 其實自己最on9……
嘩……我都真係唔知講咩好
child登咩料啊

721 陳彥霖

good cops bad cops最撚簡單的分化香港仲有班7頭和理非buy呢套 11月都黎了

我地去抹清真寺班廢老藍絲都話我地扮野啦
竟然有人讚班狗係咪癲撚左

共產黨做得好！！

真係唔撚明世界上點解有你依啲仆街……

你岩
無啦啦俾人當狗
又俾人屌到你俾人姦你就知痛咁
嘜撚野事啊呢啲野係攞黎咁講既咩
睇到啊蛇個度，真係燥到個點
唔岩聽就侮辱人，真係成班cls
呢個世界邊有咁多野咁絶對非黑即白

POINT?

樓主果段已經係part2，你指邊段part2？
如果有的話，連登會無人post出黎？

根本香港人大部份都好善良
你由運動初期就咁做
唔好十問九唔應 下下淨係識兇班市民嘅
都唔會搞到而家咁

還番隻眼
還番咁多位手足
還番咁多條人命
所有野已經太遲
已經沒可能回復以前咁

香港人大部分都係咁嫁啦
自己個套先係真理
人地d point唔岩自己聽就杯葛你
話就話民主，實質自己思想封建到仆街
佢唔鍾意有人讚個別警察，人地都唔可以做
佢憎既野都要你同佢一樣咁憎
做唔到和而不同
要你同佢個立場好似倒模咁先叫自己人
重要死實實分藍黃2種顏色
又嫌你唔係深黃
屌 好那煩
個人思想唔好比其他人左右
你點諗真係唔洗佢地允許